硬係覺得...... 今晚班狗好像在表演

明顯地顯露自己扮嘢o既身份。

見二哥只係臨時，拿拿淋做野，有鑊就佢孭？

不分化、不割席、不放弃

文宣储气，勇武回气

十一慶渠老母！

永不放棄：撐到十一就系勝利

其實係 故意表露自己身份 前線之間信任一定會降低

用返正體喇屌你老母

唔好意思，廣州人第一次發繁體po，簡繁轉換有甩漏